會員 一點眉 請入一入黎

再次証明同大戶對抗係冇好結果

樓主係股市新手黎
請問會員一點眉發左達未
想問係咪仲SH緊 GME幾時上三萬
你唔上水我驚你有事

就咁睇
佢應該已經成為 敢冒險的失敗者

代GME好友答：買股票一定為賺錢？

佢係大慈善家

無限次證明 泊大巴大巴拿 係柒頭

出黎未先

佢已經係革命人士既一員啦
不過死撚左咁解姐